蘋果不如可以課多啲金去廣告？

下面個廣告Bar太大個